馬騮日報fb好多仆街係咁叫人衝

居心叵測！
可唔可以叫前線留意下？！

大陸仔黎㗎

唔好入村！
唔好入村！
唔好入村！
唔好入村！
唔好入村！
唔好入村！
唔好入村！
唔好入村！
唔好入村！
唔好入村！

咁既 page 就 report unfollow 啦

邊有好多，你堆圖嚟嚟去去都係得2條傻閪

d冇樣頭像9up由佢啦

得啲戇鳩先會叫666